[WARS] Red Death in China 2020

Centuries ago, the bubonic plague caused the Black Death in medieval Europe, wiping out one-third of the world's population.

Today, a new coronavirus is sweeping across China. Hongkongers are calling it WARS - Wuhan Acute Respitory Syndrome.

I'm calling it, the outbreak of WARS will lead to the inevitable demise of the Chinese Communist regime. The Chinese authorities place their political agenda above the health and safety of citizens, censoring information of the virus outbreak and persecuting those who speak out.
The censorship enabled the virus to spread even further, because no one in China was taking necessary precautions.

Millions will die due to the CCP's idiocy. If WARS truly lead to the collapse of Chinese Communist Party and the deaths of idiotic pro-ccp scumbags, I think calling this "the Red Death" has a nice ring to it. You know, 'cause red represent communist china, and it paralells with the black death.

天滅中共
全黨死清光
黑警死全家

香港獨立
唯一出路
香港人 革命！

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？